唔俾遊行同搵人大規模清連儂牆既背後目的...

就係要做一個事情已經完結歌舞昇平既現象俾美國睇，目的顯然易見。

呢幾日班藍既一定會打人斬人，所以麻煩大家做好準備 ー 打到對方仆街就要走！

對家拎刀拎武器就要留低一隻手一隻腳！

立即推炮台山打人片比美國

而家出街真係要帶定刀，黑警唔會保護人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

還手是必須的。